如果美斯拎世界盃 就得佢一人 連世青奧運都拎過第一

事實

世青mvp+神射手+冠軍

北京奧運金牌

美斯未贏過國際賽？

咁多如果咩

沒有如果

14 世盃mvp, 亞軍

人地踢final果陣你係屋企睇電視咋

踢final都有得打飛機
唔講以為佢係代表緊香港

可能你唔清楚， 我捧美斯既

美洲盃射失12碼未能奪冠
美斯宣布退出國家隊

美洲盃洲際盃唔講
走去講d青年賽事/次等賽事

(你唔好同我講成堆u23嘅奧運係頂級國際賽事)

葉鴻輝夠贏東亞運 聽你咁講成就咪大過祖赫特

賤粉妒忌

題外話
牙朗打過世盃決賽未？

以前笑c朗聯賽亞軍，到美斯拎亞軍就話亞軍都唔錯有交代啦… 玩晒

聯賽同world cup比

連續三年亞軍 佢都算黑仔

邊有可能拎到

吓，又話美斯聯賽霸主，拎唔拎到世界盃都已經歷史第一，美斯撚都覺得聯賽先係最公平嘅指標，宜家又變返世界盃最重要 玩晒，不過都證明你哋其實仲係承認老馬＞＞美斯，因為變返世界盃最重要

咁搞法過1排就到美c做過街老鼠

我𨳒你要冠軍定亞軍？
歐國盃牙朗有，死賤種美斯廢物累到我都無美洲盃捧

上季吹奏牙朗，今季吹奏美斯，下季就吹奏尼馬啦

咁牙朗夠無打過南美盃決賽

總之美斯已經有2個國際賽第一

同曼狗話自己社區盾三冠王有咩分別
快撚d退出國家隊啦阻住全隊阿根廷

拎到先算啦
連入決賽周都咁辛苦

如果
未撚攞都可以打定飛機先 小花狗係與眾不同啲

我係問牙朗打過世界盃決賽未
你答我又歐國盃又美洲盃做乜鳩
你盲定唔識字
yes no question 嚟